# Курс валют
Приложение получает раз в минуту курс валют по [ссылке](https://www.cbr-xml-daily.ru/daily_json.js).
Вывести результат в список. В каждой ячейке отображается название валюты, и её курс. В заголовке списка содержится input field, в которое пользователь может вводить число. Когда пользователь вводит число, автоматически высчитывается кол-во валюты, которую пользователь может купить по этому курсу (для каждой ячейки).